真心唔明點解個個都話賓周貓垃圾....

無球走動 世界頭三。二傳諗唔到有邊個勁過佢 拉出黎比c朗 入涉 仲可以做下二傳 撞牆，但無可否認世界級前鋒入球量係低咗少少 呢類前鋒好少有

唔想為左佢冇左達仔

佢做呢d野 基奧特都識做
仲要好過佢 睇佢啪藍斯兩個d一腳波好好睇

吓

佢啱
C朗原本可以得到更多

冇佢 c朗踢得好辛苦

高空既控制會好少少 但係 基本功差 走動決定個下慢

死全家啦

有c朗 冇達仔 c朗轉型後 要搵個會讓位既前鋒或者偽中鋒